最新警隊人數: 7百幾萬

原來只要一個有証，全街都可以係警察
大家都係伙記